msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: BBMSL Payment Gateway 1.0.11\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/bbmsl\n"
"Last-Translator: chiucs123\n"
"Language-Team: 繁體中文\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2022-12-04T22:01:00-05:00\n"
"PO-Revision-Date: 2023-09-06 07:37+0000\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Domain: bbmsl-gateway\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Loco-Version: 2.6.4; wp-6.2.2"

#. %s is the name of the attribute that triggered this error
#: plugin/Setup.php:79
#, php-format
msgid "%s cannot be blank."
msgstr "%s不可留空。"

#. %s is the name of the attribute that triggered this error
#: plugin/Setup.php:85
#, php-format
msgid "%s must be an integer"
msgstr "%s必須是整數數字。"

#. %s is the name of the attribute that triggered this error
#: plugin/Setup.php:91
#, php-format
msgid "%s must larger than 0."
msgstr "%s必須大於0。"

#: views/panes/merchant-settings.php:67
#, php-format
msgid "1. On %s"
msgstr "1. 在 %s 上"

#: views/panes/merchant-settings.php:79
msgid "2. On BBMSL Portal"
msgstr "2. 在 BBMSL 控制台上"

#: sdk/PaymentGateway.php:185
msgid ""
"[Error - Invalid Key] For further assist, please contact customer service."
msgstr "[錯誤 - 無效的密鑰] 請聯繫客戶服務以取得協助。"

#: sdk/PaymentGateway.php:183
msgid ""
"[Error - No Public Key] For further assist, please contact customer service."
msgstr "[錯誤 - 沒有公共密鑰] 請聯繫客戶服務以取得協助。"

#: views/panes/merchant-settings.php:188
msgid "About Refunds"
msgstr "有關退款"

#: plugin/Notice.php:129
msgid "Activate Now"
msgstr "立即啟用"

#: views/panes/other-settings.php:98
msgid "Adjust the background color of the checkout button on the gateway page."
msgstr "調整付款頁面上結帳按鈕的背景顏色。"

#: views/panes/other-settings.php:90
msgid "Adjust the background color of the gateway page."
msgstr "調整付款頁面的背景顏色。"

#: views/panes/other-settings.php:106
msgid "Adjust the font color of the checkout button on the gateway page."
msgstr "調整付款頁面的文字顯示顏色。"

#: views/woocommerce_payments_settings.php:49
#: views/panes/advanced-settings.php:22
msgid "Advanced Settings"
msgstr "進階設定"

#: views/woocommerce_order_status.php:66
msgid "Amount"
msgstr "金額"

#: sdk/PaymentGateway.php:190
msgid "An error has occured."
msgstr "發生了錯誤。"

#: plugin/Setup.php:538
msgid "API call failed."
msgstr "API連接失敗。"

#: plugin/Setup.php:388
msgid "API docs"
msgstr "API技術文件"

#: views/panes/content-settings.php:90
msgid "Available Gateways"
msgstr "可以使用的付款渠道"

#: sdk/PaymentGateway.php:38
msgid "BBMSL"
msgstr "BBMSL"

#: plugin/WooCommerce.php:290
msgid "BBMSL Checkout"
msgstr "BBMSL結帳"

#: bootstrap/Constants.php:231
msgid "BBMSL Order ID"
msgstr "BBMSL訂單編號"

#. Name of the plugin
msgid "BBMSL Payment Gateway"
msgstr "BBMSL Payment Gateway"

#: plugin/Setup.php:592 plugin/Setup.php:610 plugin/Setup.php:611
#: plugin/Setup.php:624 plugin/Setup.php:625 plugin/Setup.php:651
#: plugin/Setup.php:652
msgid "BBMSL Settings"
msgstr "BBMSL設定"

#: views/panes/other-settings.php:80
msgid ""
"Before returning to merchant shop, show payment result page for a while."
msgstr "在回到商戶網站前短暫顯示結帳結果頁面。"

#: views/panes/other-settings.php:95
msgid "Button Background Color"
msgstr "付款按鈕背景顏色"

#: views/panes/other-settings.php:103
msgid "Button Font Color"
msgstr "付款按鈕字體顏色"

#: controllers/RefundController.php:47
msgid "Cancelled order does not qualify for refunds."
msgstr "已取消的訂單不可以退款。"

#: plugin/Setup.php:521 plugin/WooCommerce.php:378
msgid "Cannot create new API call instance."
msgstr "無法創立API接口。"

#: controllers/RefundController.php:65
msgid "Cannot obtain API instance."
msgstr "無法創立API接口。"

#: sdk/PaymentGateway.php:86
msgid ""
"Cart items cannot be added to payment order. Please try refreshing to see if "
"the existing cart is still vaild for checkout."
msgstr "購物車項目不能添加到付款訂單中。請嘗試「重新載入」以查看現有的購物車是否仍需結帳。"

#: views/woocommerce_order_status.php:34
msgid "Change Mode"
msgstr "更改模式"

#: views/panes/operational-settings.php:34
msgid "Change order status when payment has been confirmed by the gateway."
msgstr "網店收到由BBMSL發出確定收款訊號時更新的狀態"

#: views/woocommerce_order_status.php:45
msgid "Checkout link is not available."
msgstr "付款鏈結不可用。"

#. Author of the plugin
msgid "Coding Free Limited for BBMSL"
msgstr "Coding Free Limited for BBMSL"

#: plugin/Setup.php:392 plugin/Setup.php:393
#: views/panes/merchant-settings.php:192
msgid "Contact Support"
msgstr "聯絡客戶服務"

#: views/woocommerce_payments_settings.php:29
#: views/panes/content-settings.php:27
msgid "Content Settings"
msgstr "內容設定"

#: views/panes/content-settings.php:68
msgid ""
"Content to display when customer is going to checkout with BBMSL gateway."
msgstr "在客戶使用BBMSL電子支付服務時顯示的內容"

#: views/panes/merchant-settings.php:74 views/panes/merchant-settings.php:118
#: views/panes/merchant-settings.php:156
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: views/woocommerce_order_status.php:85
msgid "Created at"
msgstr "建立於"

#: views/panes/merchant-settings.php:53
msgid "Current endpoint: "
msgstr "目前接點："

#: views/panes/merchant-settings.php:49
msgid "Current mode: "
msgstr "目前模式："

#: views/panes/content-settings.php:60
msgid "Description"
msgstr "詳情"

#: views/panes/woocommerce-settings.php:32
msgid "Deselect All"
msgstr "全不選"

#: bootstrap/Plugin.php:277
#, php-format
msgid "Disk free space: %s"
msgstr "硬碟空間：%s"

#: bootstrap/Plugin.php:280
#, php-format
msgid "Disk total space: %s"
msgstr "硬碟容量：%s"

#: views/panes/merchant-settings.php:198
msgid "Display Cart Express Checkout."
msgstr "顯示「特快付款」的選項。"

#: views/panes/other-settings.php:79
msgid "Display Result Page"
msgstr "顯示結帳結果頁面"

#: views/panes/advanced-settings.php:39
msgid "Display your server full configuration."
msgstr "顯示所有伺服器設定"

#: bootstrap/Plugin.php:260
#, php-format
msgid "DNS probe for: %s %s"
msgstr "DNS連線：%s %s"

#: views/panes/advanced-settings.php:34
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: views/panes/advanced-settings.php:30
msgid "Download a copy of API activities for programmatic inspection."
msgstr "下載交易系統完整通訊紀錄檔供檢查。"

#: views/panes/advanced-settings.php:28
msgid "Download Logs"
msgstr "下載紀錄檔"

#: views/panes/content-settings.php:155
msgid "Email Content"
msgstr "電郵內容設定"

#: views/panes/other-settings.php:58
msgid "Email field on the gateway page."
msgstr "結帳頁面上的電子郵件輸入欄。"

#: plugin/WooCommerce.php:375
msgid "Empty order ID or merchant reference."
msgstr "空白的訂單ID或商人參考。"

#: views/panes/merchant-settings.php:168
msgid "Enable refund via this gateway."
msgstr "開啟BBMSL電子支付服務的退款設定"

#: views/panes/advanced-settings.php:48
msgid ""
"Erase all BBMSL related settings except for your public and private keys."
msgstr "除密鑰以外，刪除並重設所有BBMSL相關設定。"

#: views/panes/merchant-settings.php:197
msgid "Express Checkout"
msgstr "特快付款"

#: bootstrap/Plugin.php:258
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: controllers/RefundController.php:60 controllers/RefundController.php:83
#: sdk/PaymentGateway.php:208
msgid "Failed to get order instance."
msgstr "無法獲得訂單實例。"

#: sdk/PaymentGateway.php:206
msgid "Failed to initiate gateway."
msgstr "失敗的啟動網關。"

#: sdk/PaymentGateway.php:204
msgid "Failed to obtain checkout session."
msgstr "未能獲得結帳會議。"

#: plugin/Setup.php:440
msgid "Failed to obtain order metadata."
msgstr "未能訂單資料。."

#. %d is the order ID concerned
#: controllers/WebhookController.php:144
#, php-format
msgid "Failed to read order %s."
msgstr "無法讀取訂單%s"

#: sdk/BBMSL_SDK.php:275
msgid "Failed to sign the request, please contact technical support."
msgstr "無法完成簽名驗證，請與技術支援聯絡。"

#: sdk/PaymentGateway.php:80
msgid "Failed to validate order currency."
msgstr "訂單貨幣無效。"

#: views/panes/other-settings.php:42
msgid "Gateway branding on the gateway page."
msgstr "結帳頁面上的支援字樣。"

#: views/panes/content-settings.php:30
msgid "Gateway Display Name"
msgstr "付款方式的顯示名稱"

#: controllers/WebhookController.php:110
msgid "Gateway Error"
msgstr "連線錯誤"

#. %s is the returned gateway error
#: sdk/PaymentGateway.php:188
#, php-format
msgid "Gateway Error: %s"
msgstr "錯誤：%s"

#: views/panes/advanced-settings.php:49
msgid ""
"Gateway settings will be reset to default state, including previously "
"enabled/disabled payment methods."
msgstr "所有設定值會重設為預設值，包括先前有開關的付款方式"

#: views/panes/merchant-settings.php:73 views/panes/merchant-settings.php:115
#: views/panes/merchant-settings.php:153
msgid "Generate"
msgstr "產生"

#: plugin/Setup.php:163
msgid "Generated key check failed, please try again."
msgstr "產生密鑰失敗，請重試。"

#: controllers/WebhookController.php:166
msgid "Hello"
msgstr "你好"

#. %s is the HTML code for the handle icon
#: views/panes/content-settings.php:119
#, php-format
msgid "Hint: Drag %s to adjust sorting."
msgstr "提示：拖放 %s 圖示即可更改項目次序。"

#: plugin/Setup.php:52
#| msgid "https://bbmsl.com/en/contact/"
msgid "https://bbmsl.com/en/contact-us/"
msgstr "https://bbmsl.com/zh-hant/contact-us"

#: plugin/Setup.php:386
msgid "https://docs.bbmsl.com/"
msgstr "https://docs.bbmsl.com/"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://www.bbmsl.com/"
msgstr "https://www.bbmsl.com/"

#: views/panes/content-settings.php:100
msgid ""
"In the scenario where none of the icons are selected, all available payment "
"methods will be displayed on the BBMSL checkout page."
msgstr ""
"如果未選擇任何圖示，將會在BBMSL結帳頁面上顯示所有可用的支付方式。\n"

#: plugin/Notice.php:116
msgid "Install Now"
msgstr "現在安裝"

#: bootstrap/Plugin.php:264
msgid "Internal DB version: %d"
msgstr "內存數據庫版本： %d"

#: sdk/Webhook.php:107
#, php-format
msgid "Invalid method: %s."
msgstr "無效方法：%s。"

#: controllers/WebhookController.php:129
#, php-format
msgid "Invalid signature, validated with %s public key."
msgstr "使用%s公鑰驗證失敗。"

#: views/woocommerce_order_status.php:97
msgid "Is Recurring?"
msgstr "是否續訂"

#: views/panes/other-settings.php:34
msgid "Language options on the gateway page."
msgstr "結帳頁面上的語言工具。"

#. %s is the timestamp string for last key generation
#: views/panes/merchant-settings.php:110 views/panes/merchant-settings.php:148
#, php-format
msgid "Last key generation: %s"
msgstr "最後產生密鑰時間：%s"

#: views/woocommerce_order_status.php:91
msgid "Last updated at"
msgstr "最後更新"

#: plugin/Setup.php:207 views/panes/merchant-settings.php:89
msgid "Live Site"
msgstr "交易模式"

#: bootstrap/Plugin.php:272
#, php-format
msgid "Max. upload size: %s"
msgstr "最大上載大小： %s"

#: bootstrap/Plugin.php:273
#, php-format
msgid "Max. upload time: %ss"
msgstr "最長上載時限： %s"

#: bootstrap/Plugin.php:268
#, php-format
msgid "Memory usage: %s"
msgstr "記憶體用量：%s"

#: views/panes/merchant-settings.php:92 views/panes/merchant-settings.php:130
msgid "Merchant ID"
msgstr "商戶ID"

#: bootstrap/Constants.php:234 views/woocommerce_order_status.php:59
msgid "Merchant Reference"
msgstr "商戶參考"

#: views/panes/other-settings.php:66
msgid "Merchant reference line on the gateway page."
msgstr "結帳頁面上的商戶參考。"

#: views/woocommerce_payments_settings.php:24
#: views/panes/merchant-settings.php:36
msgid "Merchant Settings"
msgstr "店主設定"

#: controllers/RefundController.php:55
msgid "Merchant settings not ready."
msgstr "目前商戶的設定尚未完成。"

#: controllers/WebhookController.php:92
msgid "Missing signature."
msgstr "欠缺簽名。"

#. %s is the mode name
#. %s is the previous mode code before failing over
#: plugin/Setup.php:108 sdk/BBMSL.php:96
#, php-format
msgid "Mode (%s) is not accepted, please try again."
msgstr "「%s」不是有效模式，請重試。"

#: views/woocommerce_order_status.php:78
msgid "Net Amount"
msgstr "淨金額"

#: views/panes/merchant-settings.php:104 views/panes/merchant-settings.php:142
msgid "Never"
msgstr "從未"

#. %s is the name of the mode for which the keys are genereated
#: plugin/Notice.php:171
#, php-format
msgid ""
"New %s key pair generated successfully, please update portal information "
"immediately."
msgstr "新的%s密鑰對成功產生，請立即更新BBMSL控制台設定。"

#: views/woocommerce_order_status.php:102
msgid "No"
msgstr "否"

#: bootstrap/Plugin.php:240 bootstrap/Plugin.php:256
msgid "OK"
msgstr "成功"

#. Description of the plugin
#: sdk/PaymentGateway.php:66
msgid ""
"Online payment solution for Hong Kong merchants. Supports Visa, Master, AMEX,"
" Alipay, Wechat Pay, Apple Pay, Google Pay."
msgstr ""
"BBMSL一站式電子支付方案極具競爭力，能與超過30種零售餐飲系統整合，為你的業務量身訂做專屬的電子支付方案，實現流動支付，助你提高生意額及收款效率。"

#: views/woocommerce_order_status.php:136
msgid "Online refund is available after settlement."
msgstr "訂單在結算後才可以退款。"

#: views/woocommerce_payments_settings.php:34
#: views/panes/operational-settings.php:54
msgid "Operational Settings"
msgstr "執行設定"

#. %d is the order ID concerned
#: controllers/WebhookController.php:137
#, php-format
msgid "Order (#%s) not found."
msgstr "\"訂單（#%s）找不到。"

#: views/panes/woocommerce-settings.php:28
msgid "Order Column Display"
msgstr "訂單欄位顯示"

#: views/panes/other-settings.php:50
msgid "Order detail listing on the gateway page."
msgstr "結帳頁面上的帳單詳情。"

#: views/woocommerce_order_status.php:42
msgid "Order has not been paid, client may checkout at the following link:"
msgstr "訂單尚未付款，請指示客人在以下鏈結完成付款："

#: views/woocommerce_order_status.php:53
msgid "Order ID"
msgstr "訂單編號"

#: views/panes/other-settings.php:74
msgid "Order ID on the gateway page."
msgstr "結帳頁面上的訂單編號。"

#: sdk/BBMSL_SDK.php:324
msgid "Order production failed, please contact technical support."
msgstr "無法上傳訂單，請與技術支援聯絡。"

#: views/panes/operational-settings.php:12
msgid "Order Status on Create"
msgstr "訂單建立時的狀態"

#: views/panes/operational-settings.php:33
msgid "Order Status on Paid"
msgstr "訂單確定收款時的狀態"

#: plugin/Setup.php:545
#, php-format
msgid "Order status: %s cannot be voided! Use refund function instead."
msgstr "無法取消處於「%s」狀態的訂單，請使用退款功能。"

#: views/woocommerce_payments_settings.php:39
#: views/panes/other-settings.php:111
msgid "Other Settings"
msgstr "其他設定"

#: views/panes/merchant-settings.php:190
msgid ""
"Our gateway can process refunds only when the order is after settlement, and "
"once only per order. Please contact our support for cases beyond this "
"processing scope."
msgstr "我們的控制台只能在訂單結算後處理退款，並且每個訂單只可以退款一次。對於超出此處理範圍的情況，請聯繫我們取得協助。"

#: bootstrap/Plugin.php:242
msgid "PHP Update required!"
msgstr "需要更新PHP!"

#: bootstrap/Plugin.php:245
#, php-format
msgid "PHP Version: %s %s"
msgstr "PHP版本：%s %s"

#. %1$s, %2$s, %3$s are text labels for "generate", "copy", "portal login" buttons.
#: views/panes/merchant-settings.php:72
#, php-format
msgid ""
"Please click the '%1$s' button below to receive a new key, then you can "
"click '%2$s' button to copy the new public key and click '%3$s' button go to "
"BBMSL portal for the next step."
msgstr "請點擊下方的「%1$s」按鈕取得新的公開密鑰，然後您可以點擊「%2$s」按鈕複製該公開密鑰，然後點擊「%3$s」進行下一步操作。"

#: plugin/Notice.php:141
msgid ""
"Please complete BBMSL Payment Gateway setup by entering merchant ID and "
"generating new keypair."
msgstr "請通過輸入商戶ID並生成新的鍵盤來完成BBMSL設定。"

#: views/panes/merchant-settings.php:80
#| msgid ""
#| "Please enter the 'Account Center' by clicking your account name at top "
#| "right corner. Then select 'Public Key' from the menu and click 'Add "
#| "Public Key' button to insert the newly copied public key from wordpress. "
#| "Finally, click 'Active' to make it effective."
msgid ""
"Please enter the \"Account Center\" by clicking your account name at top "
"right corner. Then select \"Public Key\" from the menu and click \"Add "
"Public Key\" button to insert the newly copied public key from wordpress. "
"Finally, click \"Active\" to make it effective."
msgstr "請點擊右上角您的賬戶名稱進入「賬戶中心」，然後從選單中選擇「公鑰」並單擊「添加公鑰」按鈕以剛才複製的公鑰。 最後點擊「確定」使其生效。"

#: plugin/Notice.php:174 views/woocommerce_order_status.php:110
#: views/panes/merchant-settings.php:75 views/panes/merchant-settings.php:121
#: views/panes/merchant-settings.php:159
msgid "Portal Login"
msgstr "登入 BBMSL 控制台"

#: sdk/BBMSL_SDK.php:61
msgid "Production"
msgstr "交易模式"

#: plugin/Setup.php:124
msgid ""
"Production keypair not ready, please regenerate and upload to BBMSL Portal."
msgstr "交易模式的公開密鑰尚未正確設定，請「產生」新設定並上傳 BBMSL 控制台上。"

#: plugin/Setup.php:118 plugin/Setup.php:235
msgid "Production merchant ID"
msgstr "商戶ID在交易模式中"

#: views/panes/merchant-settings.php:85
msgid "Public Key"
msgstr "公開密鑰"

#: plugin/WooCommerce.php:372
msgid "Query returned empty result."
msgstr "查詢返回空結果。"

#: controllers/RefundController.php:51
msgid "Refund amount cannot be larger than the order total."
msgstr "退款金額不可多於最大訂單金額。"

#: views/panes/merchant-settings.php:167
msgid "Refund Settings"
msgstr "退款設定"

#: views/panes/merchant-settings.php:35
msgid "Remember to save change for update new setting."
msgstr "提提你需要「儲存」設定方會開始生效。"

#: views/panes/advanced-settings.php:46
msgid "Reset Settings"
msgstr "重設設定"

#: plugin/Setup.php:659
msgid "Reset settings to default values success. (Excluding keys)"
msgstr "重設設定成功。 (除密鑰以外)"

#: views/panes/other-settings.php:82
msgid "Result page after payment processing."
msgstr "完成結帳時的結果頁面。"

#: views/panes/advanced-settings.php:43 views/panes/advanced-settings.php:52
msgid "Run"
msgstr "執行"

#: views/woocommerce_payments_settings.php:63
msgid "Save changes"
msgstr "儲存"

#: views/panes/woocommerce-settings.php:31
msgid "Select All"
msgstr "全選"

#: views/panes/woocommerce-settings.php:29
msgid ""
"Select to show additional columns when viewing in WooCommerce order listing "
"page."
msgstr "在查看 WooCommerce 訂單清單頁面時，可選擇顯示這些欄位。"

#: plugin/Notice.php:86
msgid ""
"Session is disabled on server, flash messages and some user reminders would "
"not work. It's strongly advised to have sessions back on via adjusting PHP "
"settings."
msgstr "伺服器已停用Session功能，因此無法使用快顯訊息和某些使用者提示功能。強烈建議通過修改 PHP 設定將Session功能重新啟用。"

#: plugin/Setup.php:376 plugin/Setup.php:593
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: plugin/Notice.php:143
msgid "Setup Now"
msgstr "現在設定"

#: views/panes/merchant-settings.php:214
msgid "Show BBMSL checkout option from within the mini-cart of the theme."
msgstr "在購物車附近顯示「特快付款」的選項。"

#: views/panes/other-settings.php:55
msgid "Show Email input"
msgstr "顯示電子郵件輸入欄"

#: views/panes/other-settings.php:39
msgid "Show Gateway Branding"
msgstr "顯示支援字樣"

#: views/panes/other-settings.php:56
msgid "Show input field for email entry, used for gateway receipt."
msgstr "提供輸入欄以便客人接收來自BBMSL的電子郵件收據。"

#: views/panes/other-settings.php:31
msgid "Show language tools"
msgstr "顯示語言工具"

#: views/panes/other-settings.php:63
msgid "Show Merchant Reference"
msgstr "顯示商戶參考"

#: views/panes/other-settings.php:47
msgid "Show Order Details"
msgstr "顯示帳單詳情"

#: views/panes/other-settings.php:71
msgid "Show Order ID"
msgstr "顯示訂單編號"

#: views/panes/other-settings.php:48
msgid "Show order product listing on the right hand side of the checkout page."
msgstr "在頁面右方列出帳單內的產品"

#: views/panes/other-settings.php:40
msgid "Show powered by text at the bottom of the gateway checkout page."
msgstr "顯示付款技術由BBMSL支援字樣。"

#: views/panes/advanced-settings.php:37
msgid "Show Server Info"
msgstr "顯示伺服器規格"

#: views/panes/other-settings.php:32
msgid "Show switch language options for the gateway page."
msgstr "在付款頁面上顯示切換語言的選項。"

#: views/panes/other-settings.php:72
msgid "Show the gateway order ID."
msgstr "在結帳頁面上顯示訂單編號"

#: views/panes/other-settings.php:64
msgid "Show the merchant reference."
msgstr "在結帳頁面上顯示商戶參考。"

#: views/panes/merchant-settings.php:60
msgid "Signature Verification"
msgstr "數位簽署驗證"

#: plugin/Setup.php:191 plugin/Setup.php:206
#, php-format
msgid "Switching to %s failed, please review settings and try again."
msgstr "切換至%s時失敗，請檢查設定並重試。"

#: sdk/BBMSL_SDK.php:54
msgid "Testing"
msgstr "測試模式"

#: plugin/Setup.php:135
msgid ""
"Testing keypair not ready, please regenerate and upload to BBMSL Portal."
msgstr "測試模式的公開密鑰尚未正確設定，請「產生」新設定並上傳 BBMSL 控制台上。"

#: plugin/Setup.php:129 plugin/Setup.php:241
msgid "Testing merchant ID"
msgstr "商戶ID在測試模式中"

#: plugin/Setup.php:192 views/panes/merchant-settings.php:38
msgid "Testing Mode"
msgstr "測試模式"

#: views/panes/merchant-settings.php:127
msgid "Testing Site"
msgstr "測試模式"

#: views/panes/content-settings.php:124
msgid "Thank You Page Content"
msgstr "多謝惠顧頁面內容"

#: views/panes/other-settings.php:96
msgid ""
"The background color of the checkout button on the gateway page can be set "
"to match your brand."
msgstr "付款頁面上付款按鈕的背景顏色，建議設定與網店品牌相附的顏色。"

#: views/panes/other-settings.php:88
msgid ""
"The background color of the gateway page can be set to match your brand."
msgstr "付款頁面的背景顏色，建議設定與網店品牌相附的顏色。"

#: views/panes/content-settings.php:163
msgid "The content display to the customer in the invoice email."
msgstr "設定客戶完成付款確認電郵的附加內容。"

#: views/panes/content-settings.php:132
msgid ""
"The content displayed after the customer checks out an order and returned to "
"the confirmation page."
msgstr "當顧客已完成付款並結束購物程序時需要顯示的內容。"

#: views/panes/other-settings.php:104
msgid ""
"The font color of the checkout button on the gateway page can be set to a "
"color that has contrast to your brand for easier reading."
msgstr "付款頁面上付款按鈕的字體顏色，建議設定容易察看，與品牌顏色形成對比的顏色。"

#: views/panes/operational-settings.php:13
msgid "The initial order status when the order is first created."
msgstr "最初建立訂單時設定的狀態。"

#: plugin/Notice.php:104
msgid "The previous page is expired, please retry."
msgstr "上一頁已過期，請重試。"

#: views/panes/content-settings.php:99
msgid ""
"The selected icons will be reflected in the checkout options and will also "
"determine the display sequence and payment options on the BBMSL checkout "
"page."
msgstr "選擇的圖示將反映在結帳選項上，並且同時決定在BBMSL結帳頁面上的顯示順序和支付選項。\v"

#: views/panes/advanced-settings.php:23
msgid ""
"The settings on this page is intended for additional support, merchants "
"should only make use of these functions upon advised by customer support."
msgstr "進階設定目的是為了方便提供支援，商戶只應在技術支援指示下進行操作。"

#: views/panes/other-settings.php:87
msgid "Theme color"
msgstr "主題顏色"

#: views/panes/merchant-settings.php:189
msgid ""
"There are 2 modes for refund, be sure to choose Refund via BBMSL to refund "
"transactions over our gateway, otherwise it will be manual refund, which is "
"not reflected on the merchant portal."
msgstr "退款有兩種方式，建議選擇通過BBMSL退款，使用控制台對交易進行退款，否則將需要商戶手動退款而且未必能夠反映在控制台上。"

#: views/panes/advanced-settings.php:31
msgid ""
"This may include request signatures and your public key. Never expose this "
"data other than BBMSL support."
msgstr "這個檔案包含你的公開密匙，切勿與非BBMSL人員分享此檔案。"

#: views/panes/merchant-settings.php:46
msgid ""
"This mode allows paper ordering without making real transactions, used "
"during integration and development."
msgstr "此模式允許在開發期間使用，無需進行實際交易即可模擬記帳。"

#: plugin/Setup.php:467 views/woocommerce_order_status.php:139
msgid "This order has already been refunded before."
msgstr "該訂單先前經已退款了。"

#: views/panes/advanced-settings.php:40
msgid ""
"This will include all technical settings of your hosting server. Never "
"expose this data other than BBMSL support."
msgstr "這個頁面內容包含技術敏感設定資料，切勿與非BBMSL人員分享此頁面之內容。"

#: views/panes/merchant-settings.php:62
msgid ""
"To verify request coming from your online store, you'll need to upload your "
"public key to BBMSL Portal or transactions will not be authenticated."
msgstr "要驗證來自您的在線商店的請求，您需要將您的公開密鑰上傳到 BBMSL 控制台，否則交易將不會被驗證及處理。"

#: views/woocommerce_order_status.php:72
msgid "Total Refunded Amount"
msgstr "總退款額"

#: plugin/Notice.php:172
msgid ""
"Transactions will not get authenticated if you do not update portal info now."
msgstr "在控制台設定未更新前，使用新設定的訂單將無法成立。"

#: views/woocommerce_order_status.php:33
msgid ""
"Unable to read the order details if current environment setting is not "
"aligned with this order's. Please switch the testing mode if you need to "
"view this order details"
msgstr "無法在模式設定與訂單不一的情況下取得訂單狀態。請更改模式後重試。"

#: plugin/Setup.php:387
msgid "View BBMSL API docs"
msgstr "查看BBMSL API技術文件"

#: plugin/Setup.php:375
msgid "View BBMSL settings"
msgstr "查看BBMSL設定"

#: views/woocommerce_order_status.php:114
msgid "Void"
msgstr "取消交易"

#. %d is the number of errors currently detected
#: plugin/Notice.php:259
msgid ""
"We need %d more settings in place to function properly, please correct the "
"following items."
msgstr "請更正以下%d個項目以便正確處理訂單。"

#: plugin/Notice.php:114
msgid "WooCommerce has not been installed!"
msgstr "尚未安裝WooCommerce！"

#: plugin/Notice.php:127
msgid "WooCommerce needs to be activated before setting up gateway!"
msgstr "請先啟用WooCommerce以便設定BBMSL付款。"

#: views/woocommerce_payments_settings.php:44
#: views/panes/woocommerce-settings.php:27
msgid "WooCommerce Settings"
msgstr "WooCommerce 設定"

#: views/panes/merchant-settings.php:68
msgid "WordPress"
msgstr "WordPress"

#: views/woocommerce_order_status.php:100
msgid "Yes"
msgstr "是"
